罷食美心集團？罷你老母咩？

一到食飯時間成班港豬咪排哂隊，冇骨氣

門口堆支那仔黎？

btw 入面有一堆廢老

後生算少喇

你得接受唔係全個社會都係手足

我一早講撚左睇死你地仲會去食啦 成班廢物

由自己開始，盡做啦！利申：我已經發誓呢世唔幫襯已知既美心鋪頭！

唔好屌人先
自己開始再文宣身邊嘅朋友

其實好多人罷食 唔好打沉有份罷嘅人啦
利申有份罷

我覺得唔講政治，元氣都真係唔值得食

我去過一次，覺得裡面點餐送餐幾特別
但返到屋企痾到七彩，唔知係咪因為個炸蠔

長沙灣樂園